印度婦遭輪姦報警 警察竟威脅「先跟我做愛」再辦案！

印度婦遭輪姦報警 警察竟威脅「先跟我做愛」再辦案！

印度一名婦人被朋友載回家後，慘遭兩人輪姦，事後她前往報警，沒想到負責的警察卻加以騷擾，不斷傳訊息要求單獨見面，更說要和這名女子發生性關係，才要幫忙逮捕調查，對她造成二度傷害。女子錄下和這名惡警察的對話，交給警方和媒體，現在印度當局已經介入調查。

被害的37歲的女子住在印度北方邦（Uttar Pradesh），2月的時候她從親戚的住處要回家，分別是45歲和55歲的兩名男子開車載她回家，其中一人是認識的朋友。到家後，兩男見到女子獨自一人在家，就拿槍威脅並輪流性侵。這名婦人隨後向警局報案，結果被當局置之不理，她只好又告上法院，案子才指派給警察辛格（Jai Prakash Singh）。

女子表示，這兩名強暴者就和他住在同一個村莊，一直沒有被抓起來，反而每天悠閒地在街上走來走去，導致每天都活在恐懼之中，沒想到報警之後，辛格不但質疑她在「編故事」，還開始傳訊息騷擾她想要私下見面，還要發生性關係，並且不斷問一些令人反感的問題，「他說要滿足他的渴望，不然就不會逮捕犯人」，最後更直接隨便結案。

這名女子忍無可忍，再度假借要商談案情辛格約出來，並錄下對話，交給警察所長。不過，當局向印度媒體反駁，該女子提供的錄音檔和被指控的員警聲音不相符，但是會全力調查這個案子，辛格也反駁說是上級交代要結案的，跟自己無關。

黑警阿星

天下警渣一樣黑

乜撚嘢國家嚟？

個婦人一定好正

milf

印度男人真係鍾意同朋友分享，好少聽到強姦，多數輪姦